睇完篇漫畫之後，我真係當香港人係一家人

希望香港人可以更加團結，有時侯自己人做錯野，希望大家唔好一黎就屌咁盡，話哂大家都係一家人。

經過琴日之後，真係好想香港真係爭取到民主同和平，成個香港都好和平咁排隊投票，到夜晚個個人都係到慶祝，平時同邨啲人無乜交流，但琴晚個個都有講有笑，一齊慶祝，呢啲真係我一直嚮往既居住地區。

而且我覺得我地真係有必要檢討一下poly個一戰，一開始已經有兩派人，一派係叫人唔好守、一派就死都要守，到之後，圍魏救趙，全香港人一齊入去救poly 打黑警。

無奈我地真係攻唔入黑警，之後開始有poly既人投降，點知有人就開始屌poly人係廢柴，話全香港人都出黎救你，你地投咩降咁樣。 唔知poly啲人係咪比呢啲言語影響左，有啲人決定留守係入面，直到今日，已經出現自殘同精神錯亂既情況，睇到你地咁樣 我真係好唔開心，完全唔知可以點救你地，對唔住。

先唔討論守poly係啱定錯，我只係希望大家以後唔好咁沖動，屌人投降，出面既人係唔會感受到入面既人既感受同恐懼，而且你地講既野可能會影響到佢地既決定，睇到佢地變哂咁，我相信無人會開心。

區選只係我地成功既開始，我地仲未贏，仲未可以停。呢一場運動已經犧牲左好多人，我地一定要爭取到我地想要既野，去報答佢地。

香港除左香港人，真係無乜野好，由6月頭開始，出到黎，大家都蒙哂面睇唔到個樣，但都係有講有笑，一齊交流下啲狗既去向。以前既香港有幾何會無啦啦同啲唔識既人傾計。。。到而家11月，香港發生左咁多事，但從來無一個機構或組織出黎幫香港人，什麼無國界乜春，叫人捐錢就識，出事個陣個個都驚中國，死垃圾。

我中文唔好，唔可以好清楚表達自己心入面想講既野，但係，我真係好愛香港，好愛香港人，好愛你地。希望大家可以齊上齊落，一齊贏左呢場仗佢，拎返我地應有既野 攰既時侯，抖一抖再黎過，唔好比自己走火入魔，屌手足，要記得，搞到香港咁既係政府同黑警。

最後，黑警一定要死全家

漫畫link:
睇完呢幾格漫畫之後喊到收唔到聲.....

1

2

3

4

5

6

7

8

9

感動

10

11

12

13

14

15

毒撚開po無人睇

16

17

18